笑撚死班蝗小小事就打晒飛機

先唔講下回合主場輕鬆567球

今晚你地主場就有得笑啦

Yes牙
球皇美欺返魯營鐵定大四喜大炒疤黎

之後加時輸作客入球

支持下場5:1炒返對面轉頭

笑撚死班疤輸左仲打到飛機

皇狗笑死人

放心，次回合啲主力會收起哂，留力國王杯

樓主雞

yes
堆賤種咁快衝黎笑我疤

輸都有得打飛機，諗力打J最高境界

樓豬傻鳩
熱豬波 全世界咪又笑到2046

樓豬係g

Agger
只要唔迫害我巴下場肯反cup